請認定首要下台人物—盧偉聰

其他人都是次要！！

真普選重唔重要？

咁大規模和平示威都被隨意定性暴動，仲講咩真普選

佢地下台無乜用，獨立調查委員會優先

佢下台, 咪比個仲仆街既二哥上位LOR
拎班黑警出黎祭旗實際D
一哥只係一件死物, 換個樣唔會有大分別

正如林鄭落台其實都無咩用
我地係要撤回 再清算佢地

佢11月就退休
下唔下台有咩所謂

盧偉聰走, 佢所有上司肯定射曬波去佢到

唔係咩都唔知姓李果位？

比卡超仲仆街過佢啦

唔洗啦
盧蛇都9下9下咁
英文又唔識，放佢係到比人笑下好過
一個比一個差呀

提提你其實佢本來已經退咗休，但係唔知邊個叫佢做多一陣方便交接

等於真普選無用?

無辦法，佢做得呢個位一定要負責

比卡超名義上係盧偉聰上司，但佢對警隊無指揮權

林鄭下台，比卡超下台，警隊內部who fking care

有先後次序，行都行唔到，點識跑